大家誤會咗我排華嘅意思，我係指優先排啲大奸大惡仲要講支那話嘅新移民，唔係指藍絲老豆老母

之前個post唔好推啦，我真係好驚出事，不過我都要澄清番我嘅意思咪令人誤會